見完工過幾日再出ad是咪收皮

見左幾個月都冇offer

同問

通常有offer, 好快就收到電話

within 1個禮拜？

自己經驗，幾次都係

出ad都出offer?

雖然過左2個working days但係一見佢出番ad灰到仆街

大公司定細公司

大公司要請大量人嘅位狂出ad唔出奇

大公司唔急咪想見多啲人再揀 可能你係後備
細公司就係咁先

我都明大公司係會in多d人先再揀，但係個post好耐冇出ad，我in完幾日就出多次

如果係有心睇中你 有無岀ad都好
一，兩日就會岀offer
見完就放下 下份更好